真係好憎去interview

發覺唔識得包裝自己，成日答既野都太過老實。

答啲關於經驗/skills/business insight 既野就答得唔錯，但一講到點解想走/轉行就實話實說唔識包裝下先講出黎

點先可以令自己interview 表演得最好，有冇咩tips?

你係有prepare先去in?
呢啲基本問題大把標準答案

去多D
最緊要係要做事後檢討

當然有啦，但有時口快快講左啲野出黎之後先發覺聽落好似好negative 咁...

我都好憎interview , 但次次有練就無人請，唔練諗住請就請唔請就算 就會請

都見左4/5份啦，第一份話請我既但我reject 左因為人工太低。之後都係話覺得我handle 唔到太大worklaod 心諗我答左啲咩令佢咁覺得...

我之前都試過淨係睇下公司資料就算，唔練定答案，唔知自己份人係咪太直腸直肚就衰左

有大波長腿都唔識sell就知渣ga